荃灣髮型店選擇

有冇人去過 荃灣間 band5brothers? 覺得點

我諗緊去呢間剪定triple hair 剪

我唔係特別想剪油頭只係見大家剪價錢差唔多想比較下

德華街qb 認真！

係咪架冇人提過 咁要搵邊個

Band 5 幾好，我都係呢間剪咗幾次，不過真係要排好耐

你剪開邊個？佢話冇預約咁如果我想指定可以點

真係撞彩

幾個都剪過..我覺得差唔多啦，如果你想等你嗰個可以問你下家介唔介意剪先架咋，等到你嗰個為止

咁你覺得邊個好傾啲 我驚我要求太多佢會唔高興

band 5 幾好,以前放左工會去剪, 都唔係等好耐者

邊個比較好傾？

唔知咩名喎,不過剪過2,3個都算nice

星期六中午去左，咩年齡男士都有，細路仔到銀髮族

三個師傅都好用心好有禮貌，人多排隊都唔會hea 剪